700 大跌

跌呀，跌呀
跌穿400

利申:明燈，希望燈翻上去

you win!

繼續買佢跌
跌呀

is your JJ being destroyed?

唔夠燈，頂唔住

439.400 -23.200 (-5.015%)

一出post見升翻仲以為燈得到